同德國妹拍緊拖，你問我答。

真身係德國

屋企廚房幾大

圖定老母

想投資，買邊隻基金好？

食咗宵夜未

算係溝緊個德國妹，flirt得好癲但佢有個long d男朋友

點睇美元升值對新興經濟體既影響?

邊個屋企

冇買過，好難答

依家1949本地時間，準備緊晚餐。

扑野爽？

唔係話你吹水 至少有拖住手既背面圖先

加油ching

我唔用美金的

都幾，佢全程lead住

信不信由你

下面有無毛？

德文溝通?

講咩文

點識

有冇波？

blas mir eien

有

有冇閃卡

係呀

德文，大學識

有，外國人嘅C，港女size嘅大D

喺奧地利返香港適應唔到時差
而家好撚精神，點算好

kann gar nicht verstehen

冇呀唔做呢D野

turn off ur fking phone

執一劑，平均幾多時間

leute nennen mich辜仔
aber Sie konnen mich anrufen heute abend
用呢句同同事介紹自己會唔會好戇鳩

Nine nine nine nine nine nine nine...

blas mir einen

第一句冇野，第二句都冇野，但係兩句冇關係。

People call me as 辜仔
But you can call me tonite

Hello 無圖

冇

NEIN

thx ching

fake dish

pickup line嚟

條女幾重

佢頭髮咩色
下面D毛咩色

有才華就有，你都得

咁如果同德國人講會冇人明

5x kg

金色

影張相證明你起德國 唔難掛

雖然好屌
但多數腰同背隻d毛孔好粗

背，呢個真

有咩好介紹

要咩性質

其實D德國人好唔風趣，但係好鍾意人細心的

條女幾高 你幾高

識女同事用
但我公司幾個德國人都好有幽默感

女朋友162，我就高佢幾cm啦 (3~9cm)

太仔細驚相認

女仔我呢招萬試萬靈

Halo schöne junge Dame, ich bin XX Jahre alt, YY (XX-18=YY) Jahre alter as du.
你好，美麗又年輕的女仕，我今年XX歲，大妳YY年。

之後佢會話唔係話你錯，就答

DOCH! Damen sind immer 18 Jahre alt.
係！女仕永遠都係18歲。

再自我介紹叫咩名。

次次去到呢到對方都笑到見牙唔見眼

想溝德國仔唔難，你只要冇身材+骨感美，再係正常香港人覺得唔靚或普通就得。

唔係呢幾野，但我敢講我讀個樣野係有才華。（唔敢講驚自爆相認）

都唔係

如果連登有inbox會話你知的

條女係咪性暗示?
我話想溝條俄妹，佢話
Waaaas ? 😂😂😂 warum dass ? 😂😂 glaubst du die sind besser im Bett ? 😂😂
Das beleidigt mich jetzt aber echt hart 🙈😂😂😂

如果冇下句我覺得係，因為太突然去床上面。
但係第二句就算加咗emoji語氣都好重，講緊係insulting嘅問題。

你係咪本身同人flirt緊？

係，flirt到傻撚咗 係咁喺到話freue mich so auf das Wiedersehen, vermisse dich so又話咩ich finde dich wirklich sehr anziehend

所以你話你想溝俄妹佢會話你beleidigen。

同埋anziehend or attraktiv 呢type字佢地一對你用就係動春心嘅意思

係咁互掟啲心型emoji, 啲flirt既說話已經講到冇得好講, 係爭在"我想屌你個閪"呢啲冇講到

請佢飲咖啡啦。

一係就留佢過夜但話佢知係 schlaf bei mir唔係schlaf mit mir

佢喺離我三個鐘既城市，本身佢已經嚟我嗰到瞓咗幾日
十日後我考完試，佢條仔走咗後去佢到瞓
但係佢住喺佢條仔個老母間屋到，所以成件事好撚偷情feel

又同佢係咁傾性既話題，又約埋睇A片，我直情話埋畀佢知佢上次嚟我到瞓我扯晒旗，佢都冇所謂仲話es schmeichelt mir，表示佢有吸引力喎
我話溫書唔傾住佢到無啦啦寫啲咁既長文嚟

如果我啲targets細過18呢

佢地唔會要你可以898

留左喺德國一年，德文得A1
好羨慕你地講得咁流利

wtf一年得A1?

係 英文program
Deutsch Kurs 教得好慢

睇下自己想點啦，唔suggest你放真感情，帽得佢現任就可以帽埋你

intensiv course會有用好多，同埋不停講不停聽好緊要

Agger, 但intensive 要俾錢，同埋我學校得winter sem先開班

其實德文唔難，有心學一定得，心諗有咩難得過你依家用緊嘅字

（肥絲大隻唔好入嚟）

係咪處女

唔係

Dativ 已經背死我

u mean 咩verb+dativ?

係，仲有Verb+dat+akk

Ching好鍾意俄妹

我成系就係得我一個同一個俄妹師姐，俄妹性格真係好強硬

死背冇用，用多D講多D就會記到

你姓黃？

diu其實我地係咪識架 在德港人真心唔多

當FWB or SP

nope

CU Grad?

我仲讀緊書係德國

認錯人

NRW

你係göttingen?

尻up

NRW都好大

唯一一個師弟係göttingen睇下有冇得相認

留名睇相認

冇錯，上一頁唔送啦

好驚

收嗲啦

又唔想聽唔想睇咁入嚟做咩呀?

比個負評囉

係咪叫藍妹?

fb inbox咗師弟，證實大家唔識

邊個叫藍妹

我個科難D有爭議

你就咁喺街到approach?

藝術都有份三教九流

傻啦大把女同學

巴打留左係德國幾耐?
德文好流利

2.5 year

好流利又唔係嘅，但non-local嚟講我係好個班

都啱既，德國入得u都唔荒後生
東歐個個16, 17歲入U, 要將句嘢降成15歲
Привет красотка, мне xx лет, моложе тебя на хх лет
Девушке всегда 15 лет
不過我諗啲女仔反而唔鍾意畀人話似未成年?

感情事冇話嘅

佢地18先準備a-lv

佢哋Abitur勁好少科，又唔係特別深
嗰條女想讀理科(雖然係bio)但竟然完全唔使讀數學同物理，最深識到quadratic equation
不過一上到U啲嘢就深得勁快

Jugendsprache *

唔一定溝女嘅識朋友有交濟就得

就係本身好難識，因為大學又冇乜活動，上堂啲同學cool到仆街

我正好相反

可能因為你藝術科，個個性情中人
我嗰科，哈，哈，哈

徳國妹鐘意咩類型既港男？

有自信有主見主動又sweet嘅

有邊個國家D 女唔係咁

hk

阿利安民族
有無同佢行過納粹禮？

你讀個科好型

仲點會叫阿利安民族

傻啦

識我？

德國妹好撚高傲難相處
問過幾個香港台灣人都咁諗

真心唔覺

唔講女朋友，大學入面其他德國妹都好多野傾有D仲好close

佢地而家點睇偉大既領袖，阿道夫.希特拉？

exchange？

Are u in?

你同普巴 邊個靚仔d?

做乜自問自答

佢係唔係好高？有冇六呎？

臭雞格到

圖定老母？

屎有咩味

有無話你J細?幾多CM?

圖都冇張，你話同火星人拍拖都得啦

唔怪之得咁多負評 原來圖都冇張

香港有入咩啤酒牌子真係made in Germany？

NEIN NEIN NEIN NEIN NEIN

求德妹陰道口至子宮頸嘅距離(cm)

月入幾錢

純種德妹定mix先，好唔同架wo

btw條女好鐘意asian culture? 日韓個啲

有才華既香港人又唔會冇既, 不過應該都冇乜幾個係香港

睇見 D comment 真係得啖笑
個個以為全世界 D 女都好似港女咁淨係睇錢同身高

講開又講, 如果要有monet 既級數先叫有才華. 咁其實咩佬咩仔都冇乜幾個啦
難度又有港產simone de beauvoir

你對D 人係topic打內有大波妹 但一張圖都無既人有咩睇法?

圖都冇張 你打哂德文都冇撚用啦

點識

如果將你老母同德國妹掛係樹上面，香港2019年書展會唔會有更多人去

我啲reply超撚多負評

屌那星 我唔明你點解咁崇洋?
係咪外國社會既白人要係上面既人先可以識女仔/結婚?
係咪亞洲人/中東/北歐/其他地方就要double thier value先可以識異地人
D假膠 點知係真

上網識

上咩網識到俄妹？

VK
language exchange app, eg Tandem
識俄文會比較好

我search完VK個網 但都唔知咩嚟

咪俄版fb

講咩文flirt

德文

德國咸豬手好食D定法蘭黑福腸好食D

成班圍威喂都唔知UP乜春

德國邊個city最好玩？

on 9到尼

圖？

一晚幾多Q

咁我問你咩叫才華？
陳華記刀王叫唔叫才華

德國妹鍾意食榮華定德國辣肉腸？

咩話題？

真係唔駛同佢咁認真
你睇佢舉d例子 就知佢對才華嘅定義就係出名或者有錢

妳既才華=搵錢能力，樓上明顯講緊另一樣野

德國小組出局 佢咩感覺

又sweet 即係口甜舌滑. 哩D 係女都鍾意㗎啦.
最緊要幽默又識搞下gag.

黑人角度睇佢靚仔過我

唔係呀佢161~162高

尊重

係咪諗住結婚

第一次聽德國人咁矮 之前見到最矮男女都有165

唔知

德國每個城都有自己出品嘅beer

岩岩暑sem學左A1.1,2
嘩個德國妹同你講果篇野我睇得明四分一咋
德文d語法真係唔同d 突然學一種同英文語法唔同既語言有d困難 可能我語文能力本身唔好

樓主係點樣開始學德文？去讀書到德國先開始學，學左幾多年先溝到德國妹

唔講得讀咩，因為一講就會比人認出

雖然唔講都有人認到了

240歐

一星期一日，每次一個鐘

Mix

德國mix波蘭

正仆街

但係我冇話內有德國妹

考慮緊，暫時都係想返香港

Düsseldorf啱哂鍾意食嘅人

腸真心幾時都好食

要睇你點玩，景點定食定真玩

唔係晚晚扑

景點，食野，買野

咩都有，試過討論gay佬，又試過討論校園內邊個地方最啱扑野

點解會學德文？
之前心心郁郁買咗本德文會話書
聽CD照讀都OK
然後同我講the字都分咩中性 陰性 陽性

即刻dup低本書

佢唔好足球

成個德國個日死氣沈沈

發完夢未呀毒撚

冇諗到咁遠住

佢算真係矮個班

笑咗 話你ein bisschen pervers

有無示意圖參考下

支Lioton 好難飲

樓主冇囡圖真係幾難繼續討論!

其實係英文同歐洲其他語言的語法唔同

要去讀書去到先學，識唔識德文都可以溝德國妹的

咁去大城市如 berlin köln

波幾大

因為我個科冇英文programm

德國人點睇AMWF?

鬆唔鬆

我都話佢ein bisschen gemein 啦

係好事，男人不壞。。。。。。

有汽我覺得幾好

上面答咗

佢哋點睇本地車？
VW本地算唔算貴？

巴打好靚仔大隻?

可唔可以有圖 hand sketch下都好

有咩方法可以係正常(唔落酒吧)途徑識鬼妹？

利申：出來做野，唔鐘意飲酒，英文麻麻

靚唔靚仔

巴打我已經follow左你了
想聽多d你同個德妹既甜野

本地車唔買bmw amg個d其實ok平

唔大隻，ok靚但識扮靚

旅行艷遇
利申試過

入唔到八強佢有咩睇法？

Tinder?

Berlin?

yes Potsdam

我岩岩係德國旅行勁掛住香港既COT
btw 我係porshce museum 都同左個岩岩讀完engineering master既女仔傾左3個字,但冇攞contact 我老婆問仲咩唔問佢拎返個contact 個女仔又靚又鐘意車, 簡直識發光

你夠唔夠大？定你有技巧

你唔同佢打返場友誼波, 對細佬唔住.

食下冇壞
同鬼妹拍拖最緊要easy come easy go

睇個勢佢係想同條仔分手同我確立關係

你唔同佢發生關係點算有關係呀?

係咪無乜幽默感

問唔相關既野，如果2到尾先想去德國讀書會唔會太遲 想拎一兩年試下考唔考到免費大學

兩年前係德國住左一年, 好掛住德國
ich trinke sehr gern Bier!!
強貼留名

講就易，我都驚投入太多感情入去

有冇純少少既鬼妺可以識

巴打你都未講上次你同佢睇av既下文

Lm 包膠

你個俄妹由高登手口卜已經講到依架 ，煩到西

我都想住düs啊

臭鳩

識貨

年齡唔係問題，語言同科目先係

窮遊吧

我都有去過

返去既話可以去d fd度住
但返工難返德國啦

德國人點睇gay 多唔多gay

同性戀好普通，冇人會有問題。
好多btw

屌你仲嗌加油

對方都話冇feel就散得go啦， 屌得成記得詳細包膠

同過波蘭妹拍拖，屌打9成德國妹。條女家姐仲要索啲。

申利 佢自細想去德國發展

科隆聽講勁多

德國好普遍大唔大波
唔識德文點溝女如果
香港邊度識德國妹

德國妹多唔多細粒但大波的身形

德國妹會唔會早熟早殘

大哥你一問問咁多

普遍成個骨架都大，身材高又大份大件，細粒又大波嘅機率大過香港。

我見都有好多好正嘅熟女typ

咁你話你問我答ma

冇問題

我答你，好少，多數又大份又大波
少數又fit又大波

我兩個星期都唔係夜晚訓教
最後堅持一日唔訓教，不過真心難頂睡意

啱，西歐種係咁，粗線條又大波既大把
但反而喺gym房又唔見好多大波 (當然都係比港女大好多)

真係fit嘅德國妹，我識，通常住town仔郊外有馬騎個啲會好fit
加大波

無追post
正係想知樓主幾高 家底 學識

anrufen 唔係要擺最後？

巴打英文好定徳文好

冇身高，冇家底，學識有少少

係，不過講野個grammar可以hea

兩樣都唔好

講咗咁多年德文都成日唔記得Nebensatz verb又擺最後，成日聽到有啲德國人直情weil當denn咁用

尤其當句Nebensatz超撚長嗰陣，個主語係乜都唔記得，最後唔撚記得個verb應該點conjugate 因為我哋講中文根本唔會慣個主語同動詞分咁開，亦都好少好似德文咁講啲又長又臭既句子
以前我會好執著ich denke, ich glaube呢啲後面加dass再一串句子最後先用動詞
而家ich denke + Hauptsatz就算鳩數, 其實好多人都咁講

Ching有事請教 tg ok?

可以你留link